唔該手足屌人前真係搞清楚唔好殺錯良民

麻煩各位手足唔好見有口音就屌。
家母係香港廿四年戒唔甩上海口音，
但自雨革開始都好支持，
雖然唔係前線但唱歌團，日日新城市，
喺屋企附近有狗一定落去屌。
麻煩唔好一開口講唔正就屌，
佢只係哄近少少望下記者證邊間報館，
就比某兩位手足瘋狂問候。
佢唔係幾開心，麻煩下次搞清楚先，謝謝。

P推唔郁

一時火遮眼 sorry
希望伯母唔好唔開心 係同路人嘅應該會諗得通

真心 好多手足亂咁黎
對唔住家母

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

係咁比人叫翻大陸

同一陣線 擁抱相同價值觀既都係手足

相反黑警就算香港出世流利廣東話 都稱唔上係人

上次太子個口音師奶

口音係浮於表面
擁抱香港價值既就係香港人啦

睇過新移民怒屌蝗婦

仲有上次講普通話屌走藍絲鬼婆個個

伯母唔好意思，手足躁咗少少‥‥‥‥
如果再有咁嘅情況，唱支榮光，即刻friend子！！！

勸伯母退居幕後啦
反大陸移民係大勢所趨，冇咩人係會咁有心去睇一個人嘅內涵

但我又覺得新移民都係同路人反而係好大鼓舞

其實有口音，肯出哩企已經算半個自己友，出咗哩咁耐邊d係廢老邊d係同路人大家都應該識分啦？

向巴打伯母講聲對唔住。

多謝伯有

幫推

推！

好以之前有做過調查
新移民比率係
民主6:4建制

光明頂有集都拎嚟講

任何語言只要有同價值觀都係香港人

肯企出黎已經係自己人！好過係香港土生土長講純正廣東話但藍個班仆街！

推

呢d真係唔好留手，最低消費都要用口屌死佢

上面話就話同伯母講返sorry又話咩frd返 但係都幾肯定下次伯母再出黎又係會被人屌
勸佢唔好出算啦

連登仔見到大陸人南亞人就屌，你覺得原因係咩呢？
冇咁多時間同心機去互相了解嘛，移民搞到香港人冇工開冇樓住冇醫生睇咁慘，啲人唔會當佢哋係自己人，所以有心支持就好好

10.20 尖咀見

Sorry伯母

代手足向auntie講聲唔好意思

代手足向伯母道歉
不完美 要改善
目標一致 齊上齊落

Push

點解係半個 之前遊行都唔少直頭講普通話
其實誠哥都有口音

只要次次都係做錯say sorry就算數，呢啲嘢陸續有來

其實啲前線知唔知我哋係爭取民主自由，而唔係搞法西斯呢？

都想代果幾位巴打同同伯母講聲對唔住
我哋年輕人可能諗野唔夠全面同埋衝動
下次我哋一齊唱榮光啦
日後遊行都要安全
禮伯母 身體健康！

*祝

咁有部分有口音真係佢出哩屌我地嘛

我阿媽有一次去完遊行
之後我同佢分開左 佢走先
跟住佢係天橋見到有野發生 就想影比我話我知
然後就有兩個手足好惡屌佢叫佢咪撚影相
佢都唔開心左一排
不過我都有責任嘅 淨係提佢唔好影大頭相

sorry伯母
不過落到場好多開口就屌老母

對唔住auntie

sorry

呢個好似係好多年前的事

對唔住 伯母

tui!!!!!!!!!!!!!

果件事係完全顛覆我原有對師奶同鬼婆既睇法

後生仔係衝動同口沒遮攔啫，不完美可改善

多謝伯母

同意 口音唔係問題 講野內容先係

公道講，無論和勇都有衝動人
鬧錯都可以道歉了事，最怕好似上次女記者單野誤傷自己友

以前有起哄點都會有人隔開話問清楚先，但而家群情汹涌無人敢做隔嗰個，咁啱經過以為圍緊藍絲／鬼，就會召喚神獸

push

大哥
你嚟香港廿四年都係新移民都
本質上同蝗蟲無分別
今日嚟嘅新移民廿四年後都同你老母一樣當自己香港人

點解你會覺得高人一等？

唔理你講咩話，同我哋企埋同一陣線嘅都係真香港人，
我代手足向auntie講聲對唔住。

有口音總好過啲蝗唔肯學廣東話融入我哋，仲要我哋講普通話嚟配合佢哋。

我屌你老母啦 咁你又當自己邊撚個

俾伯母睇
手足會改善
對唔住

我自己發夢發到比人襲擊睇緊腦神經科
你又付出左咩呀
屌你老母 廿四年前黎就唔撚會係每日百五啦
你就蝗蟲 屌你老母

講撚咗好多次 班仆街冇撚改過 屌鳩自己友好撚型?

Agger

推一推 大家真心要有禮貌

唔使理佢啦CHING
香港絕大部份人都係大陸落黎,只要係反共,響往自由既都係自己人
我呀媽講野都有口音,佢又係藍藍地
有時都驚佢俾人屌

認清人先屌

代手足就歉

推 代手足講對唔住

反共係真
我公公婆婆文革比共產黨批鬥
婆婆就算仲係中國
都叫我地小心 話共產黨會殺人

藍藍地就抵屌啦，不過通常啲藍C9唔會夠膽喺手足面前鳩噏，樓主老母就慘啲

聽清楚人哋講咩先，唔好一嚟就屌

要改善
Sorry auntie

有啲手足可能年紀細又敏感所以成日屌錯人
好多大陸frd冒險去遊行支持，但最後次次都比人屌
其實比我揀都希望有良知嘅大陸人落嚟換走曬香港班藍絲港豬啦屌國藉唔係重點

但又唔怪得手足為咗保護自己同同路人所以緊張唯有如果知屌錯人就道歉

好多女人同偽前 好撚燥底 都唔冷靜 做咩大事

麻煩幫我哋同伯有講翻聲對唔住
或者直接俾個po佢睇
伯有我哋好愛你嫁對唔住啊

要教佢地暗號

類似芝麻開門咁

pish

有時手足要冷靜啲先做野

對唔住

一時火遮眼，大家都係同路人

啱呀 禮貌好重要
有啲手足一黎就屌人老母
自己人都唔gur啦

咩一時火遮眼
呢個問題由五年前到而家都無變過
香港人唔代表啲乜野
大陸落黎都可以係同路

D上海婆咁撐香港都屌？

本土主義晌香港發展成十年入曬腦喇
只會愈嚟愈強

記得有個直播聽到個北京婆大大話香港警察係暴徒

冇錯，南亞義士嘅出現
足以令香港廣府人對南亞人改觀

Pish

應該問手足有無俾人殺錯嘅覺悟去攬炒

死返大陸啦

Sorry

到你做政治難民個陣人地都會叫你死翻香港

上海排骨不了 咸肉菜飯先正

三個月都係咁，到底點先改變到手足把口好似食撚咗屎咁呢個問題

都講咗好多次 理得你香港人 大陸人定係南亞人 為咗香港企出嚟嘅咪就係香港公民
一邊係度話人哋係chinazi 又要學nazi歧視其他民族 講真幾百年前傳落嚟又冇溝淡嘅香港人又得返幾多
不完美 一定要改善

遇過屌自己人仲大聲

都唔知係咪想刷存在感

利申 勿屌分化撚 現實真係有咁既隊友

(離題) 咸肉 三鮮 屋企唔煮了，出面食唔返

光復香港 時代革命

中環上海總會

x

真係要講句支持你老母

點解一定係前線有問題?

又要不停loop
be humble 呀

通常屌狗大大聲個啲一放TG就失哂蹤

大家冷靜啦
真係好侮辱人哋嘅心

我媽都係黎左香港廿年講野仲係有鄉音
佢身邊d朋友全部都係藍 佢地唔知佢係黃
其中一個朋友幫曬成個圈子嘅人報名去撐警集會
我媽果日唯有話臨時有野做去唔到
佢d朋友去完仲攞蛇齋餅粽攞得好開心
我媽就係屋企瞓教

佢d朋友仲成日係微信周圍send撐警圖
我媽嬲嬲地咁同我講真係冇眼睇
Feel到佢就快比人杯

所以講野唔正唔一定係藍架

比自己人殺錯仲難受過比藍友杯

推
係真係有好多手足好衝動

代手足向伯母賠罪

年青人情緒容易激動，咁多個月既壓力令到大家抑壓左好多怒火，好容易爆出黎

希望你可俾呢個post伯母睇睇，大家唔係有心既

呢個取態先正確。唔好唔記得好多建制賣港分子土生土長。

真 老母喺福建家鄉 黃過我

大家真係唔可以咁衝動

啱 好多關心我哋嘅守護孩子都有鄉音

多謝伯友 我愛伯友

Push
Be humble

其實唔少非香港口音既人都好支持我地 所以要留意下

香港人唔係一種用基因 血緣 出生劃分既民族
反而define 香港人既係價值觀 身份認同
幫手多謝伯母

梁天琦都唔係香港出世啦.....

有口音就要比人屌？有口音/移民就唔可以前線？

唔係應該睇下手足做既野先決定咩？

啱呀 清泉得好少 但又成日比人誤解

推！
聽日一半尖沙咀見

好sad 同伯母講好多人支持佢 希望佢明白部分人比較衝動 呢段時間係特別比較緊張 唔好意思

都話左支持香港民主自由既價值既人
都係香港人
誠哥講野都有潮洲口音啦 咁你當唔當佢係香港人啊
梁天琦都係湖北出世 咁佢係唔係香港人啊
支持伯母 決定係唔係香港人唔係血统 而係價值觀

唔好意思代手足道歉

倪匡都有口音
但冇香港人會屌佢

有唔少內地人都係好人嚟㗎

家母客家口音

利申 香港出世但有客家口音

就算講普通話 就算大陸人
都有明白事理 支持我哋o既人
唔好攪到自己人唔開心

就係講啲人唔會睇囉
上面有好多巴絲嘅例子，啲手足太暴躁，所以我勸樓主媽媽做幕後文宣

最痛心莫過於比同路人屌/比人當鬼
伯母對唔住

Be hunble講咗幾個月
成日都屌圍觀街坊

Hug auntie

Be humble 唔洗第一句就屌

Sorry 伯母

我哋知係冇用
要全部人都知要用理性判斷，獨立思考，唔好未聽意見就先入為主

好多人太燥底 未審先判 其實好多時可以問下先 唔使一嚟就屌
屌中自己友真係傷害x10倍

退咩退啊on9
人地歸化左仲要屌人地？！！

推下

有一班高學識或者居港多年既大陸人係心水清架 大陸風向一面倒只係佢地唔敢講野 無罪推定 唔好屌錯人

上次上義載都係一個大陸人
但佢好支持我地 又講埋天滅中共 狗車呢啲
仲要好努力練廣東話
佢仲要主動問我介唔介意佢係大陸落黎

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔好又話我分化撚
肯行出黎已經好過一半連登仔

同意 手足應該冷靜啲禮貌啲
之前都講過 係唔係香港人唔係睇國藉出身（例子：有好多南亞前線、新移民黃絲大媽、外國人）
有香港精神既就係香港人

無咩用，我地咁多人總有d偏激撚

屋企人都試過，之後驚咗

我屌緊Auntie就唔用勸啦
屌緊班盲反移民嘅人，人哋想支持香港人都要插，
香港歷史價值唔應該係純本土，而係中西共融，和而不同
無論係咩種族民族，為香港出力就係香港人，移民就係嚟香港追求自由，免受極權嘅壓逼，既然係咁係應該Connect埋佢哋而唔係屌走！

我地其實企係道德高地，身為正義民主戰士要小心控制情緒，俾人地有機會發聲。爭取更多人支持都好重要，有d人其實係好同情但因為唔係本地本地人語音不通需要慢慢了解，但就俾我地鬧走左就唔好。我地成日話要藍變黃，但其實要讓一個藍絲變黃絲唔容易，但這些本身唔係藍絲只係未有太強烈立場變自己人其實會更容易。

69夜晚個阿嬸
用普通話屌啲狗係共匪走狗
之後佢都有成日出黎

離譜

我都覺得有時大家會衝動左小小 可以禮貌小小就最perfect 不完美可接受

講左幾個月都仲咁，佢地真係好撚心酸，藍屍夠大把純正廣東話啦

點解要針對前線 一定係前線手足屌既？和理非手足就冇鬧過人？講野之前可唔可以諗清楚

真係
手足未清楚咩事既時候究竟可唔可以有禮貌少少
俾人屌唔計

英雄莫問出處，同路人永不割席，推

可唔可以叫媽媽睇下呢個po。手足唔係有心，請伯母原諒

岩呀，
起碼令普通人都會理解我哋嘅訴求，
減少敵人嘅數量

Be humble

講左四個月啦
啲燥狂撚撚點都唔會改到
以為大聲夾惡就解決世事
希望多啲冷靜撚幫手沙冧好過

支持伯母

推，代手足同伯友講對唔住，希望伯友體諒

pish

我都見過幾個有口音嘅姨姨好關心我地，真係唔好屌錯

有去過都知前線總會有燥底，
希望大家唔使一嚟就屌人，
好多自己人都無辜被屌，
唔係一句同路人會明就過骨
禮貌係好重要，亦都要習慣判斷情況控制情緒

對唔住伯母 多謝伯母 幫我大大力錫佢一啖

對唔住伯母
我地全部人都會提醒自己

有禮貌是很重要的

上次看新報個記者又係
唔該大家搞清楚唔好見人地有鄉音就屌啦，好撚戇尻

呢個問題要改善，認真
好耐之前已經講過要禮貌，唔好第一下就起綱，就算冇呢件事，做人都應該要有禮。我明手足有時會燥左或者驚有事發生，你要爆冇問題，但唔好第一下就黎料，冇人鐘意第一下就俾人問候
你講左兩三次唔聽先再爆都正常，第一下真係易殺錯人

呢個真
我派傳單都好多有好重口音嘅姨姨行過黎多謝我地 話係真心支持我地
反而純真廣東話嘅師奶就屌到我地一文不值

大家唔好因為佢地有口音就先入為主左先啦

Sorry auntie
之前都見過有口音唱歌叫口號
雖然好笑，但其實幾warm
只要認同呢度價值嘅就係香港人

係度唔小心打錯個簡體字都俾人屌到反肚啦，而事實上我係現實中又捐錢俾星火又屌大陸人。

唉，手足叫家母自求多福啦

違和感100%
成件事錯撚晒

影相又係
好多 auntie uncle 鍾意打卡又俾你地屌走
自己戴多個口罩係咪咁難

呢個要推
一見到小小嘢就全部大聲粗口又惡

光復元朗果日都有好多鄉音黃絲屌柒藍屍

Yup 真係 我個大陸friend 反共反過大部份香港人

佢好靚

柒婆 廣東話夠正掛 佢咪一樣唔係香港人

多謝樓主媽媽 手足一時火遮眼 請原諒
同路人 同一信念 唔好咁快放棄佢哋

推 見過幾次手足太激動屌錯（鄉音/講普通話既）同路人 覺得大家可以聽/了解下對方立場先 而唔係人地一開始講野就即屌

On9 不如控制下自己情緒先啦 叫人唔好出

呢到d cm同現實又係平行世界
究竟連登係咪真係咁小眾

法國呢次運動之後，好多清口吻變左屋邨d邨童老黑

唔該手足

真係唔好攪著自己友
之前有個普通話屌柒黑警
又有譚仔阿姐咁口聲屌柒黑警
被同路人攪 先令人最灰機
又有普通話大陸人黎香港支持我地...
除非你見到佢又講普通話又行為可疑又影大頭就話姐

祝伯母身體健康 見證香港光復之日

香港人見大陸人就屌 同藍絲周圍打人其實冇分別

假如天琦有口音，大家仲歡唔歡迎佢係前面？
（有部分人唔聽人講，幾時先肯改？）

記得係上商門口同人講，間銀行係台資，跟手比人屌番轉頭....

（小朋友/學生唔係大哂，阿叔我識既野多過你地）

其實香港人用口音去判定人係咪藍絲係憨鳩到爆，大把口音純正既香港人日日屌鳩甲甴，支持黑警，都有唔少講普通話支持香港人

新移民都有好多手足！雖然屌錯可以唔怪你，但係認真傷心囉！

左膠出場未

講多少少
呢廿四年屋企無拎過老綜
物業都係自置
小弟香港出世
無佔用不必要資源 要屌蝗可以慳翻

保持冷靜頭腦

單嘢好正

代手足向伯母say sorry. 真心的！唔好方在心上

【1020尖沙咀國際宗教種族大連結】南亞手足會在重慶大廈支援！

有次人鏈隔離位姨姨有口音手機又用簡體
但係佢不停叫口號，仲落力過我

樓主伯母加油

上次旺角同太子 開花 都係有幾個有鄉音阿姐幫手屌狗

其實正常新移民都係覺得香港自由先申請落黎，如果變到同大陸一樣咁黎托呀?

洗乜丫

你係連登打番兩句口號

理得你乜柒新移民好，唔撚識講廣東話好，南亞難民都好

都一定大把人支持大把人正評

推 伯母唔好意思啊

認得auntie
成日見到
代我同佢講聲多謝

啱
真係要冷靜

岩，要憑內容判斷

Hi auntie

好難怪 其實當場邊度fc到?
有口音真係屌走佢先
唔屌左先一陣比佢影大頭就。。
要大家諒解

贊成睇清楚先
但亦支持先屌
意外屌錯應該佔少數
有殺錯無放過
如果我比人屌錯我唔會嬲
因為大家都係為在件事好姐
建議比人屌錯既可以硬食體諒下

下次有咩事 即刻大叫光復香港

手足們

對唔住伯母

我老母都係一個係大陸嫁過黎的大媽
講野有口音
但佢係黃絲一個
支持學生

割狗頸嗰個義士都係新移民

俾呢個post佢睇
有時 真係好多後生仔都好衝動
態度又好撚惡

前線永遠是對的
不割席

你都on撚9
我唔係新移民 都屌柒你
只要支持我地 都係香港人
分咩種族
傻閪

多謝伯友希望佢唔好介意

推
唔該大家冷靜面對任何人

推 搞清楚先

Push

撐你老母繼續屌狗

大家有禮貌

我上次見過個鄉音中佬狂屌偷拍狗
d人唔知 以為黑衫偷拍狗先係自己人
差啲屌錯人 好彩比我撳停咗

仲有外形、年紀同衣著都好難分辨，各位真係要攪清楚

1020 尖沙咀見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

推有用post

推
Be water be humble

次次都係咁
跟住成班人喺度say完sorry
轉頭又會發生同樣既事
咩叫手足暴躁左少少、緊張左少少？
如果因為我地做既野係大義，所以就可以包容當街屌鳩口音唔正既同路人，咁我地都只不過係周處除三害。正因為我地係打住大義既旗號，先要勤於自省，而唔係嚴人寬己，因為人地既口音而攻擊人。

你on9？

大家成日都覺得中國人就係仆街 一見到就屌
但其實係香港 大撚把廢老係香港人 就連班仆街狗都係香港人啦 所以 好唔好真係跟個人 唔好再亂屌
大陸一樣有維權律師為我地發聲
一樣有新移民會企係我地呢邊
天琦係一個好好既例子

光復香港 時代革命
大家生於亂世 一齊努力屌柒呢個仆街政府

收嗲啦

呢個真

伯母，唔好意思，大家都係香港人

啱
好耐之前喺律政中心有個有口音嬸嬸明明幫我地同個藍絲西裝婆鬧交
但係成班人聽唔清楚就鬧咗個嬸嬸先

大家聽清楚啲人講咩先出聲

手足唔好亂屌住

你係真係戇鳩，唔係扮㗎喎O:- 縮返入你老母個閪窿度諗清楚先出嚟啦屌

代手足say sorry

抱抱伯母，請你原諒

推 麻煩手足有禮貌少少，就算對街邊人又好，唔好成日情緒主導

你都onL9
屌錯人唔駛檢討?

be humble

大把有口音嘅姨姨係好撚反共架

有時啲後生仔劃分人嘅方法好表面，講緊普通話都可以係撐你，講流暢英文都可以藍到發黑，大媽同地盤佬原來係關心學生，西裝友又可能係叫解放軍開槍鎮壓

睇人唔好再咁表面

對唔住

幾時先會有禮貌小隊出現

伯母唔好唔開心

伯母希望你原諒我地代手足講聲對唔住 希望樓主幫手表達

真係好對唔住伯母

同意

對不起